i7 i9 插 3200/3600 ram 唔超係咪只會行 default 2933MHz?

如題

睇底板

I710700F配z490呢

10th Gen Intel® Core™i9/i7 CPUs support 2933/2800/2666/2400/2133 natively.

咁應該2933了

姐係要自己超

開xmp叫唔叫超

ASUS有冇software set左可以auto超

試下去bios 教 睇下有冇auto memory xxxxx 教

不過點解你傻仔到買F U 但買 Z 板

F U 配Z 板有麼問題？
non-k 配 z 就話姐

方便之後換U

F咪姐係non-k

u超唔到買超頻板

我都想請教下
用asus b550m-plus配TT 3600mhz(16gb*2)
入bios睇到ram剩係睇到行緊2666mhz
係咪即係要自己超？唔係好識求解答

補充埋cpu係3700x

xmp

又唔好咁講都冇問題既，都明既；唔想超u，但係想超ram，又想塊板多d功能靚D黎緊我下一部都諗住咁

開左XMP 2933 直上3600 打call duty modern warfare 長期120-140 FPS 2K

印像之前得百幾fps

建議樓豬驗左腦先開po

屌你啦, 唔識問下唔撚得嘅

好串

我真心求教好聲好氣問
佢串定我串？

我覺得新手問野冇問題